{
    "Academic Background Survey": "学术背景问卷",
    "Account": "帐号",
    "Account activated": "帐号已启用",
    "Account is not activated": "帐号尚未启用",
    "Active": "启用",
    "Active Student List": "申请中学生名单",
    "Add Editor": "新增编辑",
    "Add Essay Writer": "新增论文写手",
    "Add New Course": "新增课程",
    "Add New Program": "新增学程",
    "Add New User": "新增使用者",
    "Admissions": "录取",
    "All Applications Overview": "所有申請總攬",
    "All Appointments": "所有预约",
    "Already Bachelor graduated ?": "已大学毕业 ?",
    "Already Second Degree graduated ?": "已经取得第二学位？",
    "Already have an account": "您已经有帐号",
    "Already have an account?": "已经有帐号？",
    "Amount": "数量",
    "Application Count": "申请数量",
    "Application Preference": "申请学程偏好",
    "Application Preference From Survey": "根据问卷的申请学程偏好",
    "Applications": "申请",
    "Are you sure you want to delete the course?": "您想要删除此课程？",
    "Assign Agents": "指派顾问",
    "Assign Editors": "指派编辑",
    "Assign Trainer": "指派模拟面试官",
    "Attach files": "夹带档案",
    "Attention": "注意",
    "Audit": "审计",
    "Available Blocks": "可用时段",
    "Back": "返回",
    "Based on the applications, Uni-Assist is NOT needed": "根据您的欲申请的学程， 您并不需要处理 Uni-Assist 第三方学历认证流程。",
    "Book": "预约",
    "CV": "履历",
    "CV Not Assigned Yet": "CV 尚未指派给学生",
    "Calendar": "日历",
    "Change Trainer": "更换模拟面试官",
    "Change your result": "更改申请结果",
    "Changed to": "改为",
    "Check uploaded base documents": "请确认学生上传的文件",
    "Choose Student": "选择学生",
    "Click me": "点我",
    "Close": "关闭",
    "Closed": "结案",
    "Collapse": "缩回",
    "Configure Manager Type": "设定主管类型",
    "Confirmation Email sent": "确认信 Email 已寄出",
    "Conflict": "冲突",
    "Considering private universities? (Tuition Fee: ~15000 EURO/year)": "考虑私立大学? (学费约: ~15000 欧元 / 年)",
    "Considering universities outside Germany?": "考虑德国以外的学校吗？",
    "Corresponding German GPA System": "对应到德制 GPA 分数",
    "Course Analysis explanation button": "点我详细解说",
    "Courses Analysis": "课程分析",
    "Create": "创建",
    "Created At": "建立时间",
    "Credentials are updated successfully! Please login again.": "密码更新成功！请重新登入",
    "Currency": "货币",
    "Current Password": "目前密码",
    "Decided Programs Update Status": "已确定申请学程更新状况",
    "Delete course successfully!": "删除课程成功！",
    "Do not forget to attend the interview training": "请不要忘记参加面试训练",
    "Do you need English Test": "您需要英语检定吗",
    "Do you need GMAT Test": "您需要 GMAT 考试吗",
    "Do you need GRE Test": "您需要 GRE 考试吗",
    "Do you want to cancel this meeting?": "您想要取消这次会议吗?",
    "Do you want to delete": "您想要删除吗？",
    "Do you want to reset the result of the application of": "您确定要重设申请结果吗？",
    "Do you want to set the application of": "您确定要设定此申请",
    "Download template": "下载模板",
    "Email Address": "Email 地址",
    "English Certificate": "英语检定",
    "English Passed ? (IELTS 6.5 / TOEFL 88)": "通过英语检定？(IELTS 6.5 / TOEFL 88)",
    "English Test Date": "英语检定日期",
    "English Test Date missing !": "缺少英语检定日期！",
    "Enter New Password": "输入新密码",
    "Enter New Password Again": "再次输入新密码",
    "Error": "错误",
    "Essay Writer": "论文编辑",
    "Exchange Student Experience ?": "大学交换学生经验 ?",
    "Expand": "展开",
    "Expected Application Semester": "预计要入学的学期",
    "Expected Application Year": "预计要入学的年度",
    "Expected English Test Date": "预计英语检定考试日期",
    "Expected GMAT Test Date": "预计 GMAT 考试日期",
    "Expected GRE Test Date": "预计 GRE 考试日期",
    "Expected German Test Date": "预计德语检定考试日期",
    "Expected Graduate Year": "预计毕业年",
    "Expected High School Graduate Year": "预计高中毕业年份",
    "Explanation": "说明",
    "Find the student (name or email) and import his/her progams": "搜寻学生姓名或email并汇入他们申请的科系",
    "First Name": "名",
    "First Name (English)": "英文名",
    "Full-Time Job Experience ?": "正职工作经验 ?",
    "GMAT Test": "GMAT 考试",
    "GMAT Test Date": "GMAT 考试日期",
    "GMAT Test Score": "GMAT 考试成绩",
    "GMAT Test passed ?": "GMAT 考试通过吗 ?",
    "GRE Test": "GRE 考试",
    "GRE Test Date": "GRE 考试日期",
    "GRE Test Score": "GRE 考试成绩",
    "GRE Test passed ?": "GRE 考试通过吗 ?",
    "German Certificate": "德语检定",
    "German Passed ? (Set Not need if applying English taught programs.)": "通过德语检定？( 若申请英语学程，请选择 Not Needed )",
    "German Test Date": "德语检定日期",
    "German Test Score": "德语检定成绩",
    "Graduated Year": "毕业年份",
    "Have you received the interview invitation from this program?": "您是否收到此学程的面试邀请通知？若有的话请告知我们，我们会尽速安排与 TaiGer 面试官做模拟面试",
    "High School": "高中",
    "High School Graduate Year": "高中毕业年份",
    "High School Graduate leaved Year": "肄业高中年份",
    "High School Name (English)": "高中名称 (英语)",
    "High School already graduated": "高中毕业",
    "Highest Score GPA of your university program": "贵校满分成绩GPA",
    "Home": "首页",
    "If you want to change this, please contact your agent.": "如果您想要更改此处，请联络您的顾问",
    "Import programs from another student": "从其他学生的申请汇入科系",
    "Income": "收入",
    "Instructions": "说明",
    "Instructions: Follow the documentations in": "请依照指示，完成Uni-Assist帐号密码以及上传资料",
    "Internship Experience ?": "实习经验 ?",
    "Interview Program": "面试学程",
    "Interview Time": "面试时间",
    "Interview duration": "面试长度",
    "Introduction": "介绍",
    "Is VPD not necessary for this program (because other programs have already VPD and it can be reused for this)?": "此科系无须VPD(因其他科系已经有VPD，可以沿用)",
    "It looks like you did not decide programs": "您仍有科系尚未决定",
    "Languages Test and Certificates": "语言考试语检定",
    "Last Name": "姓",
    "Last Name (English)": "英语姓",
    "Last update at": "最后更新于",
    "Leaved Year": "离开年",
    "Link Expired": "连结失效",
    "Load": "载入",
    "Loading": "载入中",
    "Login": "登入",
    "Mark as finished": "标为完成",
    "Mark as open": "标为未完成",
    "My Appointments": "我的申请",
    "My Courses": "我的课程",
    "My GPA": "我的 GPA 成绩",
    "My Second Degree GPA": "我的第二学位 GPA 成绩",
    "My Students Application Overview": "我的学生申请总揽",
    "Name": "名",
    "New agent is assigned to you": "新的顾问已指派给您。",
    "New editor is assigned to you": "新的编辑已指派给您。",
    "New feedback from your Editor": "您有来自编辑的新回复",
    "New tasks are assigned to you": "有新的任务指派给你",
    "No Agent": "没有顾问",
    "No Agent assigned": "尚无指派顾问",
    "No Editor": "没有编辑",
    "No Editor assigned": "尚无指派编辑",
    "No Editors Students": "无编辑之学生",
    "No Enough Program Decided Tasks": "尚未选足申请学校数量",
    "No Essay Writer": "没有论文写手",
    "No Trainer Assigned": "尚无模拟面试官",
    "No changes made. Please make changes before submitting.": "无任何更改。送出前请去认更改",
    "No students found": "无学生",
    "Note": "笔记",
    "Office Hours": "Office Hours",
    "Ok": "确认",
    "Option": "选择",
    "Original": "原始",
    "Others": "其他",
    "Overview": "总揽",
    "Passing Score GPA of your university program": "贵校及格成绩GPA",
    "Password change successfully!": "密码更改成功！",
    "Password reset email is already sent to your give email address": "密码重设 Email 已寄出至您的 Email 地址",
    "Payment Readiness": "付款准备好",
    "Please Select": "请选择",
    "Please assign Interview Trainer first.": "请先指派面试训练官",
    "Please click \"Resend\" to receive the new activation link in your email.": "请点选 Resend 并收到启用连结于您的email",
    "Please finish it as soon as possible": "请您尽速处理以下事项",
    "Please go to Uni-Assist to apply or to get VPD": "",
    "Please go to your email and activate your registration.": "请到您的email并启用您的注册",
    "Please have a check": "请上去上看",
    "Please login with your new password": "请登入并更改您的新密码",
    "Please provide the email that you provided to us before": "请提供您之前提供给我们的 email",
    "Please register and provide credentials": "请注册帐号密码并更新至此",
    "Please select enough programs for": "请选择足够的学程给",
    "Please write some text to improve the communication and understanding.": "请写下说明并增加双方沟通和理解",
    "Preference": "偏好",
    "Previous questions records:": "过往问题纪录",
    "Professor": "教授",
    "Program Name": "学程名称",
    "Program Requirement Edit": "编辑学程要求",
    "Programs": "学程",
    "Programs Update Status": "学程更新状况",
    "Read More": "读我更多",
    "Reminder": "提醒",
    "Reqested by": "要求由",
    "Requirements": "要求",
    "Resend": "重送",
    "Reset Login Password": "重设密码",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Role": "角色",
    "Save": "存取",
    "School": "学校",
    "Search student...": "搜寻学生...",
    "Second Degree highest Score GPA of your university program": "第二学位满分成绩GPA",
    "Second Degree passing Score GPA of your university program": "第二学位及格成绩GPA",
    "Select Category": "选择分类",
    "Select Target Group": "选择族学群",
    "Select language": "选择语言",
    "Send Invitation": "送出邀请",
    "Set needed": "设定需要",
    "Sign up": "注册",
    "Some of Base Documents are rejected": "你有上传的文件不合格",
    "Some of Base Documents are still missing": "你有缺少文件",
    "Start": "开始",
    "Status": "状态",
    "Status at": "状态于",
    "Student": "学生",
    "Students": "学生",
    "Supervisor": "监督",
    "Survey": "问卷",
    "Target Application Fields": "预计申请领域",
    "Target Application Subjects": "预计申请学科",
    "Target Degree Programs": "预计申请学位",
    "Target Program Language": "学程教学语言",
    "Tell me about your result": "请告诉我们您的申请结果",
    "The activation link is expired. Please request another activation link!": "启动连结已失效。请再次申请另一个启动连结！",
    "The following program needs uni-assist process, please check if paid, uploaded document and upload VPD here": "以下学程需要额外处理 Uni-Assist，请确认是否上传文件、付款并上传 VPD 文件于此处",
    "The followings information are still missing": "请尽速填好以下问卷问题，这将会影响Agent处理您的申请进度",
    "The new activation link is sent to the following address": "新的启用连结已寄到以下的 Email 地址",
    "The new activation link is sent to the following address:": "新的启用连结已经寄到以下连地址：",
    "The service is finished. Therefore, it is readonly.": "服务已结束。因此仅能读取。",
    "Time zone": "时区",
    "Timeslots": "时段",
    "Trainer": "模拟面试官",
    "Transactions": "交易",
    "Transcript analysed successfully!": "课程分析成功！",
    "Unavailable": "无法使用",
    "Uni-Assist": "",
    "University Name": "大学名称",
    "University Name (Bachelor degree)": "大学名称 (学士)",
    "Update Credentials Successfully": "更新密码成功",
    "UpdateAt": "更新于",
    "Updated at": "更新于",
    "Updated by": "更新由",
    "Updating": "更新中",
    "View all Files": "查看所有文件",
    "You are aware of this meeting time and confirm.": "您知道这个讨论并确认",
    "You have activated the account successfully!": "您以成功启用帐号！",
    "Your language skills and certificates information are still missing or not up-to-date": "请尽速更新您的语言检定资讯，这将会影响Agent了解您的申请时程",
    "Your timezone local time": "您所在时区时间",
    "acquired-score": "向度得分",
    "add-user": "新增使用者",
    "created at": "建立于",
    "ects-conversion-rate": "ECTS 学分轉換倍率",
    "gap-detected": "侦测到履历空白",
    "gpa-instructions": "GPA 请参见",
    "please-fill-template": "请填好我们 {{tenant}} 模板并上传填好的模板至此，并用英语和您的编辑讨论",
    "proceed-close": "您想要继续关闭此讨论串吗？",
    "required-ects": "学程要求ECTS学分",
    "something-went-wrong": "哀呀，错误！",
    "thread-close": "此讨论串已关闭。",
    "updated at": "更新于",
    "your-acquired-ects": "您對應到的ECTS学分",
    "名 (中文)": "名 (中文)",
    "姓 (中文)": "姓 (中文)"
}
